新手對於車乜都唔識，想問下應該點入門？

今年25歲，搵23k+commission 到數就30k鬆d

咁多年黎一直對汽車同駕駛無乜興趣，但最近無啦啦心血來潮學緊個棍van牌，想黎緊純粹搵部代步車，放假車下女友出街或者佢番夜接佢收工。

因為對車接近零認識，只係識少量牌子，所以對於筆直型號都無認識 不過女友屋企渣toyota, 而小弟屋企居屋窮撚全家無渣過車，會唔會揀番差唔多level 既二手私家車就ok

認真問的

講到口臭啦

首先你有幾多筆直買車先? 知唔知每個月養車要點樣預條數先??

呢2樣你心中有數就可以繼續同你探討

不過點都好 為你為其他人設想

一開頭緊係預2-3萬買架日本錢七操熟手車同習慣下香港路面情況先

到你甩左P之後就真係可以去搵架心水車 果陣時亦都相信你對車既了解又會多左 再睇下有冇需要上黎開post問

中返幾次伏交下學費就識㗎啦

考完牌 pass 左先算
車邊到問都預左比人劏架喇
上 數字車 網睇下，睇下有咩熱門款